成龍古天樂套寶貝計劃個主題樂園係咪海洋公園嚟

問

唔係

係

個BB而家識行未??

個bb做醫生/律師未

就黎16歲

下......過左咁多年架LA??

then where

你係未去過海洋公園 定 睇戲嗰陣訓著咗

請問你嘅答案係？

問現場觀眾

用埋5050

唔識就上網查下
我睇第一次也已經知係海洋公園啦 交bb 個part係海洋公園後門嘛咁都唔知

唔知先上嚟問 呢條片我有睇但唔覺海洋公園有藍色嘅過山車先問下

以前瘋狂過山車係藍色

細king碌落電梯，唔知佢依家點呢

條仔大個好靚仔 溝死女

攬住個bb唔驚跌落去

當時係荔園取景。

05 年。。。。

圖？

你up 乜鳩